# README #

# Time to travel (project №2-3)#

Сервис Time to travel предназначен для удобного поиска наиболее подходящих для посещения стран по ряду критериев, зависящих от индивидуальных предпочтений и ожиданий пользователя. Сайт предоставляет подробную информацию о выбранных по результатам поиска странах, наиболее популярных турах, последних новостях из мира туризма, а также особенностях путешествий и различных видах отдыха.

### Development team ###

Студенты группы 35191-БИ-1:

1. Зиняков Юрий

2. Хайруллин Илья

3. Чумаченко Екатерина

4. Веселова Алена
